BLACKPINK IN MY AREA!!!戀愛JISOO!!!

BLACKPINK IN MY AREA!!!
BLACKPINK IS THE REVOLUTION!!!

我和jisoo在同一地方呼吸
我正在吸入jisoo的CO2
我戀愛jisoo🖤炒飯rose💗

wife material

監獄可以上網？

boom罷也！
也也也 抨罷也！
也也也 抨罷也！
也伊也伊也伊也 也伊也
抨抨罷抨抨罷 惡霸！

悲b 那拖支個挫冧媽乸左
個晚聲架茄摸架q li哦撩羅喎！！

gfable>waife

都未坐

唯飯躝啦

灑爛嘅心通嘅群呢也嘅梳
LETS KILL THIS LOVE!!!!

邊有唯飯

4個都唔靚

???

Bitch哪能SOLO！！！

唔靚？

未至於醜, 但唔靚

ching平時食開咩

四代神顏 公認女神都話唔靚
清一定好靚仔 食好多女

屌奶星
使唔使咁靚

樓主顏狗

我欣賞她的美貌和柔和的聲線

呢句係你上連登以來
講過最正確嘅嘢

好撚正呀！